古天樂同宣萱都幾好笑

古仔不再Mr Cool
快問快答環節，宣萱整體表現，激似她初出道時拍的金×朱古力廣告，傻大姐到一個點，連平日Mr Cool示人的古仔都忍不住開腔互窒，笑聲不絕，過癮！

壹：第一套合作嘅劇係咩？
古：《餐餐有宋家》
壹：拍劇邊個最忍唔到笑？
宣： 我，你唔答嘅！（Mall姐眼神一睥）
壹： 對方最注重儀表嘅邊一個地方？
宣：頭髮。
古：頭部以下。
壹：記唔記得對方養過咩嘢品種嘅狗？
古：金毛尋回犬。
宣：錯晒！
古：唔係咩？
宣：我幾時養過金毛尋回犬？
古： 你講到我好似你條仔咁，我鬼知你養咩嘢狗咩，大佬！
狼狗？唔記得咗喇～
宣：你記唔記得《寵物情緣》就係你養狼狗，我養金毛尋回犬
古：係呀，戲裡面吖嘛！
宣：現實中你無養過狼狗，我又無養過金毛尋回犬。
古：係咩？……我記得你養嗰啲係唐狗。
壹：如果有機會同對方交換一樣嘢，最想交換乜嘢？
宣： 佢間屋。我無咩嘢好過你，你無嘢想交換。
古：真係無諗過，有咩嘢好交換，真係諗唔到。
壹：講出對方一樣缺點。
古：把口成日唔停。
宣：黑面神。
壹：互讚對方十秒。
宣：高大、靚仔、又夠黑、頭髮又多、好cool啦、型啦！
壹：做出兩個你哋自拍時最常做嘅表情。
古：對唔住，我唔自拍嘅。唔係啩，你做呢個表情？
宣： 你真係好少睇我啲相。梗係唔係記者影嗰啲，係我哋平時自拍嗰種。
壹：一句說話，可以觸怒對方。
古：無喎，句句都觸怒佢。
宣： 你講到我好似變態咁樣，我見親你都笑口噬噬，幾時有觸怒我。我都諗唔到。佢今日唔靚仔，得唔得？佢都唔會嬲。
壹：如果古天樂再唱歌，你最想聽佢唱邊首歌？
宣：唔想聽。
古：我亦唔會唱。
壹：開工最鍾意食咩飯盒？
宣：佢唔食嘢。
古：佢就咩嘢都食，把口又係唔停。
壹：有冇見過拍戲以外嘅對方喊過？
宣：無。
古：無。
壹：如果生小朋友，想男定女？
宣：梗係女。
古：男。
壹：用三個形容詞嚟形容自己？
宣：麻煩、奄尖。
古：無回應，正呀。

壹：呢一刻最想食乜嘢？
古：薯片囉，係佢呀。
壹：如果有隨意門，而家最想去邊度？
古：返屋企囉。
宣：歐洲。

一個點

如果有隨意門最想去邊?
古:返屋企

純文未討論?
我屌你老母

古天樂以前就靚仔 依家

壹字同個宣字睇到眼花

壹：如果古天樂再唱歌，你最想聽佢唱邊首歌？
宣：唔想聽。

你仲想睇乜？

笑到仆街
明明男朋友同這一種男人好好聽

9唔搭8

樓主係咪ON9 放字唔放條LINK上嚟

梗係今期流行

佢兩個應該多謝陶大宇，唔係當年陶大宇同CCTVB反左面去左亞視，佢兩個邊有份拍《刑事偵緝檔案IV》？又邊會拎到視帝視后？明明頭三輯先係皇道。

咁不如多謝六叔開個台先
再唔係多謝john baird,佢發明電視先有機會比佢地拎到視帝視后

宣：我幾時養過金毛尋回犬？
古： 你講到我好似你條仔咁，我鬼知你養咩嘢狗咩，大佬！

項少龍

真係好似
佢地個角色同現實都好似

咁都有得講
陶大宇演技又好好咩？就算係佢自己拍返刑偵四都無得拎視帝啦，你睇佢啲演技，回巢拍心花放剩係識掩面+呀一聲

你個淫賊總係要激嬲本小姐

有聲

兩個勁fd

睇到呢到已經笑左

好好笑